有冇人開始佩服哥迪奧拿(哥狗)？

之前教巴塞同拜仁果時
覺得佢只不過係一條濕鳩
我老母教都拎冠軍
但而家真係服了
死哥狗勁能到

英超證明自己

迪布尼係佢手下勁撚到

牛ching

逝者已矣

@KATHY

牛清

佢教猁贏到英超 我就佩服喇

牙婆帶都贏啦曼城

你不如話畫個有角既圓形

教到連史達寧都成才

覺唔覺史達寧好似第一季去拜仁既哥斯達